藍田茜發道

Sell 新樓盤嘅AA喺邊

無AA提呢個盤？

啲aa sell緊oma等多陣啦

中原夥會地推VR睇樓 代理可即時解答買家問題

巴打係咪想買, 準備好去玩VR未~

我都打算同老婆買2-3房, 首期銀兩已經準備好

幾時會改名